梁美芬出聲，因為佢係女版何君堯

兩人有多個共通點，朋友都係個班，search下就明，而家亦坐同一條船

呢個賤人未審先判，讀咩春法律呀，仲話教人，難怪教出個強國猿，垃圾